[多圖]兩位逃稅球王攬攬以示友好

4:14

見到AG入波即刻笑左

預言左下年牙 清